(移民/多圖)金門--藍天白雲 熱情老人

開定帖，今晚打遊記
上住兩張圖先

保持更新移民台灣資訊

順便講多句：
籠屋灰天係香港最美的風景

留名